# Torasung Market

Phân phối các thiết bị điện công nghiệp: thiết bị điều khiển, thiết bị tự động, thiết bị đóng cắt, khí nén, động cơ công nghiệp,các thiết bị phụ kiện công nghiệp

- Địa chỉ: 119, Ngô Quyền, Hiệp Phú, Tp Thủ Đức, Tp Hồ Chí Minh

- SDT: 02822005657

Công ty Torasung Systems được thành lập vào đầu năm 2008 dưới tên gọi là Công ty Automation Technology, chuyên cung cấp thiết bị tự động chất lượng cho các nhà máy và xí nghiệp.

Cùng với quá trình phát triển thần tốc của các khu công nghiệp trên khắp cả nước, Công ty chính thức đổi tên thành Torasung Systems vào năm 2021, nhằm phục vụ các sản phẩm và dịch vụ đa dạng, đi kèm những trải nghiệm vượt trội, phù hợp các nhu cầu của các tập đoàn sản xuất lớn trong và ngoài nước.

3 Nhóm hoạt động trọng tâm của Công ty bao gồm:

Thiết bị điện công nghiệp
Vật tư hỗ trợ sản xuất
Dịch vụ kỹ thuật
Công nghệ và sự tiện lợi ngày càng trở thành mối quan tâm hàng đầu của các tập đoàn sản xuất.

Với mong muốn đón đầu xu hướng này, Torasung System đã xây dựng hệ sinh thái tiêu dùng tích hợp công nghệ xuyên suốt từ offline đến online, để đem đến cho thị trường những sản phẩm – dịch vụ theo tiêu chuẩn quốc tế và những trải nghiệm hoàn toàn mới và hiện đại

https://torasungmarket.com/

https://torasungmarket.com/thiet-bi-tu-dong/

https://torasungmarket.com/thiet-bi-dieu-khien/

https://torasungmarket.com/thiet-bi-dong-cat/

https://torasungmarket.com/thiet-bi-khi-nen/

https://torasungmarket.com/dong-co-cong-nghiep/

https://torasungmarket.com/phu-kien-cong-nghiep/

https://torasungmarket.tumblr.com/

https://torasungmarket.wordpress.com/

https://vimeo.com/user182316185
